美國應該改国號做MeiGuo

Baideng is the president of MeiGuo.

People's Republic of America

Zu Baideng
The General Secretary

Great leader, Chairman Bai Deng

沒有民主黨就沒有新美國
No Democrat No New Mei Guo

西方藍，太陽升，美國出了個戀童登

MeiGuo MeiGuo Province

President Governor

係mei di 美帝

唔用Mei Guo province呢隻洋字, 要轉用拼音Mei Guo shěng shì

侵就醒，孫女一早學定普通話

Bai Deng:

Bai Deng: Her vagina's gonna be very very tight

Mei Guo Tebie Xingzhengqu

President Xi is my dear friend